電話hotline工一問

電話hotline,CS黎講 狗會嘅電話投注/hotline算唔算係最惡頂嘅一份

未算

係咪電訊公司慘啲？成日比人大打去消委會投訴

做得Hotline預左接Call要被屌

但係都幾易做 做開狗會 想apply另一份電話hotline 驚比人judge 因為佢requirement要有賣嘢經驗 電話投注算唔算

電話
計 馬會前線（聽投注飛）定馬會Cs （投訴部1818）
都肯定未算太閪 事關 聽投注飛 佢仲求緊你幫佢落纜 佢唔會太閪 最閪都係電信駁電話既煩忙

窮人嬲完鳩就 就唔太多打到1818（Cs） 打過去都唔會太過份

反而 香港地 最閪既 一定係D高級地方 既管理處 同堆 會所
有錢佬/闊太 係會無所不用其極去投訴 同埋花時間去玩呢D野

唔算 兩回事黎

佢要既賣野經驗 驟眼睇 佢係要你sell野果種（cold call/warm call）

你做馬會 只不過算係 等人打黎 幫佢處理問題.....（Cs）

問過1823未

好慘呀 因為我可能做得耐狗會 慣咗所以又唔太覺啲人好西～係有啲人中意收線屌人老母成程對話正常 香港地啲人中意搞到人地工都無埋 好賤格就算大家打份工佢都要搞到你死

所以話 狗會其實相當溫和

佢份工寫就話幫人處理問題 內部溝通～有cs經驗都得～但佢本身間公司係賣嘢 都唔知apply定唔apply～

未打通過

不過身邊朋友都有同我一齊番過 最多一個月bye bye咗

馬會既電話駁電話 唔係人人比佢chur得掂

其實都驚把聲爛講嘢細聲都死

由鳩班撚樣搵組長

有啲真係好on9. 中意講條飛 喂 連贏過關兩串三 第一場 喂 一號二號 第三場 喂 三號六號 喂 每注 喂 10蚊中意講嘢嘅時候打斷佢 每講兩個字要講收到咁